【代po】件事唔係你諗咁簡單

P.S.有咩意見唔好屌出文呢位手足，過嚟tg屌我 @ngo5gjm9 🙏🏻

個個見到呢張相嘅第一反應應該都係：「黑警濫捕細路都唔放過」無錯個細路係慘但係我今日嘅重點唔喺個細路度，而係個電單車司機。

首先我都知你地想講咩，「唔好起手足底」「不割席」etc. 但係呢個人我識嘅，仲要唔係人咁品。

點解我咁易認到佢？第一，車尾箱位置係好特別嘅綠色，喺車尾箱後面痴咗張文宣，簡直揚到爆。第二，識佢嗰時佢曾經show過張的士牌，更加話自己成日租架的士遊車河「一輛的士於彌敦道行駛時不斷響號及播音樂，車上乘客又將旗幟伸出窗外揮舞，的士被警員截停，男童當時身在車內，他與另外3人涉嫌在公眾地方行為不檢被捕。」「他懷疑為於3月31日同被捕的男的士司機」再加上呢條友公屋富戶嚟，好鐘意拎啲錢出嚟曬。

最多人問嘅問題一定係我點識呢條友，係某次人鏈比咗tg，結果佢就用自己嘅方法起你住邊咩學校，之後就會格硬嚟你屋學校搞9你，帶你走你唔想去嘅地方etc.你唔肯嘅話就會好大獲，就算行條路都成個黑社會咁lin住你條頸行，教細路仔食煙etc

Btw後面嗰個小朋友曾經係做過呢條友tg icon。
總結：即係話，個電單車司機係專蝦細路，個細路可能唔係自願做呢啲嘢

有冇圖 多D詳情

Lm